做咗三年幾貢茶 你問我答[10]

歡迎嚟到台式飲品分享/討論/中伏/投訴/意見/訴苦區
第一個po

第二個po

第三個po

第四個po

第五個po

第六個po

第七個po

第八個po

第九個po

有巴絲成日問嘅糖表:

新一期印花開始啦去到31/8 買夠$14/杯有一個

嚟到最後一個po咁快就一個月有多
多謝大家 令我重拾返少少當初入嚟做嘅熱情 亦都知之後想做啲咩
有緣再見三四年後嚟我間舖玩請你飲嘢
問過嘅問題會再答 答到你滿意 隨便問
召集所有做台式飲品嘅巴絲目前有comebuy 歇腳亭 貢茶 天仁 賞茶
其他巴絲有咩中伏/投訴/分享嘅請喺咇一聲之後留言 然後撳發表回覆 我好快會接聽你哋嘅電話

第一個正皮留名

呀記錯
我認錯人

咁快

特登等你開埋post先瞓

之前留過 gongchal

好難
好有自信

算吧啦你係咪都咁夜瞓

唔好篤穿我得唔得
尋日五點瞓七點半起身

有留過tg咩？
+1
我要拎印花呀

最後都係冇整合問題

你又短咗兩年幾命
去瞓

因為柚子太快搶咗1001我未搞掂

我留過兩次喎
琴日畀咗十幾個人
你係咪要

咁幫你整埋佢啦

超有自信

好幫我睇晒嗰九千個cm 麻煩你

咁祝你a

提底未答我茶濃到底係點

好多人tg我
我去咗返工 然後師傅唔見人 我應該點

你都要睇埋一份

你今舖fat fat 啦
咁多人搵你

巴打，部機好重，如果你要可能call車

做咩事

唔要
但都最後一個po 整合都冇用

幾錢先？我諗諗
我意思係部機

比多d茶佢

咁快就last post......

都話我想要
但你話要等你收工丫嘛
即係12點啦

應該200內
或者食餐飯算

問題整合

Cream 奶 加粉 落機打一兩分鐘(其實真係好飲咩?真心觷覺得好鹹)

唔係 不過有啲都多添加劑 好似防腐劑同色素咁 我自己會飲啲天然啲嘅

我見貢茶普遍係$35～40 不過我就$55

可爾必思 茶 奶蓋類 蜂蜜 梅 薑茶 焦糖料就蘆薈 仙草同紅豆 珍珠都ok嘅

朱古力同可爾必思朱古力一定要跟SOP用攪拌機打先好飲 就咁攪溶啲粉好難飲
之前有蘋果 蘋果綠都唔錯 可惜已經冇咗
檸檬/寒天愛玉都唔錯

薄荷ok 雖然隻色望落好假奶綠就度度一樣用奶精 鮮奶綠會好啲

黑糖奶茶淨係落50cc黑糖 冇味肯定係因為佢冇落糖

夏天千五至二千左右

草莓 仙楂 梅 焦糖好難飲
呀 上面講漏咗 仙楂都好天然 0添加自己煲（不過我覺得好難飲多數女人/上咗年紀嘅人飲)

冬瓜漿溝水開兩年幾前用冬瓜磚煲 個陣好正
而家隻味有啲假不過唔太多添加劑嘅
可以自己買冬瓜磚煲 買過

難啲 返越多越易請 一星期三日基本 星期六日基本上一定要
不過你可以一開始返多啲之後返少啲 舖頭有人一個月返四日

可爾必思 茶 奶蓋類 蜂蜜 梅 薑茶 焦糖 仙楂料就蘆薈 仙草同紅豆珍珠都ok嘅

大部份奶茶舖奶茶都係落奶精 鮮奶茶好啲
茶就肯定係茶葉煲茶葉又唔係貴我都想用茶粉 日日煲到死

因為隻芒果轉咗第二種 成本貴三成 芒果歐蕾太平所以cut咗我都鍾意飲 不過而家隻芒果整唔返個隻味

迷夏客大苑子
我覺得係原料同牌子問題我覺得好飲嘅除咗天仁都冇喺香港開

好少 最多係五十幾歲 阿伯阿婆每日廿個左右多數都珍珠奶茶

胚芽華田冇乜分別 係出面嘅係made in China 我哋嘅華田係泰國製造

以前得 而家冇去天仁啦

旺角區 我返兩邊 自問煲得幾好食

仙草奶茶幾正 又天然不過仙草質素唔穩定 睇煲個個有冇經驗

其實係會多少少 個客要多好多嘅會叫佢加一份(加太多會畀人小)我成日話啲同事加太多 畀三指人
但奶蓋標準係要有兩隻手指位 冇嘅可以要佢加返去兩指 多奶蓋會再多少少 兩指半左右
條友畀太少又寸嘅可以寫信去投訴 會罰間舖錢

要呀 我個間要一星期記晒 以前就一個月 其實沖多幾次就記得

係 料多啲 要係咁煲 嘢飲又多一倍要記

未飲過 見隻色就唔想飲 不過聽講好奇怪

0
唔會 奶茶整好 係一樣 有時淡有時濃係因為啲茶啱啱煲好/擺得耐

好多喎 不過都已經習慣 係有次畀人鬧柒菇轆舖頭有次有同事畀客問候阿媽十分鐘

因為女同事全部有男朋友/結咗婚

問題整合

兩年幾前八寶豆轉咗做紅豆 上年直頭唔賣其實幾正 一冬天就多人問

未食過 印象中多人買過咖啡凍
其實仲有黑糖凍 但間公司唔貼貢茶嘅包裝 所以唔准再賣仲有途徑買到

點答你好

係都係撳個掣啫 你可以半糖

玄米唔好食杯嘢而家轉咗另一隻抹茶粉 ok嘅

唔算污糟但又唔算乾淨 普普通通

唔係 真蘆薈嚟0添加

唔係勺個陣會散㗎嘛太水太散嘅就係煲個個嘅問題

之前有客講過 可能擺太耐酸咗食珍珠timing好重要 太新鮮又唔得太耐又唔得

梅 仙楂 焦糖 真心覺得好難飲

8個鐘以上一個鐘飯鐘
6個鐘以上9個字
間間唔同 應該最少4-6個鐘

茶同珍珠唔會 其他會 但SOP寫明可以擺幾日 所以冇問題

唔得啦 年紀大會好攰 同埋工傷

有不過未見過成功

大部份果汁溝有啲落奶

唔係舖頭所有嘢都臺灣製造 除咗華田

coco 全球四千間
不過有三千間都喺中國

咪普通茶葉

Standard Operating Procedures
咁多頁你都追晒 多謝你

沖錯嘅只會喺10分鐘內出 出唔到自己飲擺耐咗好難飲

四萬幾

係難飲定係純粹講個奶蓋
三個原因
一：奶蓋打得太稀
二：你走冰
三：個奶蓋係假兩指

呢個

跟SOP係做唔到 呢個冇茶 係落水
少甜會淡啲 落單前會同客講 ok嘅就畀佢少甜

唔得 埋數會數同埋畀公司捉到又要罰錢

睇老細 有啲係
因為冇時間個個派 但會問
係咪你另一杯唔夠$14？$14先有

唔會 經常有 好正常

朱古力得一隻咋嘛最鍾意朱古力加布甸

有西柚可爾必思 抹茶鮮奶 鮮奶朱古力咁無聊玩下漸層
不過多數係沖返以前有嘅嘢 芒果歐蕾 鮮奶冬瓜回憶

好煩 嘥時間

係

係有分 但香港冇直營 全部加盟店
但有幾間係香港代理開 但好難飲 啲珍珠又..
冇 但定期臺灣會有人嚟巡舖 但唔係突擊 所以一早會準備好
少冰兩指 奶蓋要打到啱啱好 經常係咁嘅可以寫信去投訴印花就多數要自己問 但我哋舖會主動問
朱古力奶茶冇奶茶㗎喎奶茶色咁奇怪？可能新人落錯嘢
SOP係要落攪拌機 但因為落唔落分別唔大 所以多數唔落 朱古力分別大就會落
唔緊要開得po就係想答多啲嘢分享下嘛

問題整合

仲讀緊書 中學開始做

杯嘢ok 不過最少要半糖啲芒果泥好難食

貼商標問題 仲有但唔可以賣 同咖啡凍同公司生產

唔落機都唔會一嚿嚿 應該係水唔夠熱攪唔溶啲粉冇味就一係落錯粉一係冇落糖 因為冇糖/落少糖飲落就冇味
可能忙落完唔記得又再落多次可以返去換過杯
係荃豐個間定荃興徑？

計晒所有成本六至七成
冇記錯嘅話我張貨紙唔見咗 不過應該冇錯

大部份都可以走甜 有啲唔得
唔知你覺得點先算肥 畀個糖份表你參考下

可能多三四年 但我隻手頂唔順嘅話就應該會提早辭職

quote]巴打記唔記得蔓越莓紅茶
早幾年飲過
好撚好飲呀
但係而家間間都冇...
有冇方法沖得翻[/quote]
記得 兩年前左右已經冇咗但我覺得好難飲個陣一日賣唔到一杯
冇啲蔓越莓已經冇返貨 但臺灣貢茶仲買到 可以飛去飲 香港冇咗嘅嘢大部份去臺灣都仲飲得返

冇會有check過 我成日食

其他舖多 我哋舖唔多

$55

唔係 正正常常講乾淨天仁會係最乾淨

係咪即係紅豆奶茶 三年前仲係叫相思奶茶
其實SOP所有奶茶都要落 不過基本上唔會跟 因為如果杯杯都落嘅話沖一杯可能要成分鐘唔落就十秒

Q:點樣先可以做到咁多年
A:個人唔廢鍾意份工 係咁多
你做下咪知人各有志#廢唔廢自己知就得
同時人品都好重要嘅

唔係
你真係咁諗咩有定期check

以前有個同事係老細個仔做咗四年 但我唔係

果糖

正常 唔算污糟係但好少飲 我唔太好呢啲 我係鍾意沖

整到 但珍珠要揀啱 買過一隻點煲都煲唔熟

我做幾間一路都咁濃 你去邊間？
我估係偷偷地落多咗水/茶太熱

唔會 覺得支持環保好好 同埋其實都係咁沖 冇乜唔方便 我會落多啲料畀佢哋添 但係我做咁耐都淨係見過三個客用自備杯(有一個係用飯壺)

其實睇啲茶/水係新煲定舊太凍會煲一煲 但好難控制溫度 所以時暖時熱 但有得嗌暖
(SOP係熱嘅70度 暖嘅50度 但唔會量)

當然冇企足10個鐘 但以前有

要戴 可能嗰啲分店未俾人捉過唔識驚 所以冇鬧佢哋
一定要戴 畀公司捉到冇戴要罰錢 千千聲咁上我哋已經上到二萬 下次再捉到就二萬
如果你好憎間舖啲人嘅其實可以影低然後寫信投訴 一定罰我有影低過但冇寫信

自家茶葉嚟 我都唔知點先買到我自己喺屋企都沖唔返隻味 糖同茶都有影響
綠茶你買返臺灣個啲茉香綠茶會差唔多 但紅茶我未搵到一樣味
因為我哋啲蜂蜜唔係純蜂蜜有加焦糖個啲 個味好奇怪 唔係蜂蜜味 我都較唔到呢隻味
奶用奶精同奶都唔同味 所以好難完全一樣

問題整合

有經常有 通常過一個鐘就當冇人要
但係都試過有客嚟拎3個鐘前買嘅嘢
其實好想知佢哋係唔記得咗定點

100個可能有1個 一日唔超過兩個 因為真係原本已經好甜
飲少啲啦巴打 糖尿呀

係粉沖
去天仁/賞茶/歇腳亭啦新鮮芋頭

um...生果類？係冇嘅臺灣貢茶有 香港冇

舊po仲未爆添你係第一個
貴妃烏龍/三兄弟/檸檬愛玉
最唔抵肯定係柚子茶

係

第一日收銀 第二日加料 第三日沖茶 第四日廚房

抹茶粉 其實係裝飾用 但飲落都有少少味嘅 但係經常會有人叫我哋落多啲 話落得太少

不知道不明瞭不想要

要呀 我哋廚房都係得一個會做到發脾氣 兩個字一個奶茶 三個字一個珠 點煲
但好就好在我哋一個月都唔使送一次外賣

間間唔同 忙嘅好忙 但又可以好hea 當然人工都係跟返呢樣決定啦
同事就個個都好好相處 回家嘅時間間間都唔同 通常係六至九個鐘
人工around $35~45

頭兩個有 第三個SOP係冇 你覺得甜會幫你溝水

當然有 招牌嚟

估錯我返兩間

睇店員心情佢唔多畀你你都吹佢唔漲 我以前就唔會多
但而家間舖會 多30-50%畀你 珍珠會多半勺

十二十二落閘 話收十二點半但執好就走得 通常0:15/0:20搞掂
收夜有多$30

食嘅 有珍珠仙草奶蓋 甜甜鹹鹹咁 好有臺灣風味
新個個奶蓋星森林都一樣 只係珍珠變咗彩珠但加彩珠靚好多

珍珠奶茶
我好少飲熱嘢 答你唔到 但係黑糖薑汁奶茶或者玄米抹茶紅豆應該都唔錯嘅

椰果 蒟蒻

偷工減料/冇用心沖
唔煩 兩分鐘搞掂 一日打五六轉夠用全日

原料最重要 料難食點煲都難食
其次就係焗嘅時間要控制得好
珍珠可以擺幾日都唔壞 但好難食 會好硬
最好食嘅時間係煲完半個鐘至兩個鐘內

偷工減料/冇用心沖
唔煩 兩分鐘搞掂 一日打五六轉夠用全日

原料最重要 料難食點煲都難食
其次就係焗嘅時間要控制得好
珍珠可以擺幾日都唔壞 但好難食 會好硬
最好食嘅時間係煲完半個鐘至兩個鐘內

呢杯我冇講過
彩色珍珠 我覺得好食過普通珍珠
呢杯艺另外落糖 冬瓜茶本身好甜 你覺得甜會幫你溝少少水

口感唔同 味有少少分別 主要淨係唔同色全部天然色素嚟 放心

其實我覺得奶蓋唔加料最好
但如果真係要加嘅話奶蓋紅茶加珍珠會最好

奶 cream 份有 不過睇店員心情 我就會多少少畀人嘅

二德惠有不過其實我淨係買過另一隻牌子 伏
你買咗先啦

大伏 唔好買呢隻

問題整合

10幾20kg唔多10個可能有半個會叫 叫少珍珠仲多過多珍珠

唔會答幾多次都會答
忙唔忙真係睇你間舖㗎喎你可以去你想做嗰間留意下平時多唔多生意
人工間間都唔同 多數$35～45 我就五字頭啦
規矩應該都冇咩特別 最多係一定要戴帽咁 都係間間唔同 答你唔到 唔好意思
但做幾間舖都未試過會唔畀袋電話

我 應該正常每個人都會
有時一路沖一路發緊夢/好忙就會 我會倒出嚟試飲

幫樓主答 等巴打瞓醒再補充
啱啱先飲完
有雞蛋布丁 仙草凍同埋珍珠

係
仙草珍珠奶蓋 食嘅不過我唔太鍾意奶蓋 琴日食星森林食到一半都冇已經頂唔順扔咗 唔係難食 有人幾鍾意 係我唔鍾意啫
可以走檸檬皮+核㗎

要慢慢隔走啲冰 唔夠又要加茶
嘥多我十幾廿秒 又煩忙個陣唔畀走冰

粉嘅問題 KOI飲過 唔覺特別 可能因為我真係唔鍾意奶蓋但同茶一齊我又唔多覺鹹 係就咁食先會
見過有客同女朋友一齊嚟 然後見個女仔坐埋一邊用飲管淨係食奶蓋食完個男仔嚟問可唔可以畀錢加多份落杯嘢度 加完個女仔又食過真心想問佢唔鹹咩
有冇人問過都唔會隨便問

有人話幾好飲我唔鍾意士多啤梨 不過覺得叫可以接受

即係如果落雨嘅話 會早一兩個鐘同你講返遲啲 甚至唔使返

煲完再焗
得 不過未買到過煲出嚟好食嘅珍珠

多唔使 加先要 但多唔會多好多

唔知 其他分店電話都唔會知 天仁呢啲唔係加盟嘅都唔會知其他分店同事名 我哋呢啲加盟嘅更加唔知
但你係咪想識邊個？幫你八下

全部同公司入不過臺灣都可以買到
有fd每次飲貢茶都有得屙 佢一便秘就飲

果汁去天仁啦 健康啲
水蜜桃 百香果同荔枝我覺得幾好飲

應該所有奶茶舖都唔會過夜 茶擺耐咗好難飲

會有 有幾個熟客每日都買有啲就認得 因為成日買同一樣嘢 但就唔會傾計
每個月/每星期一次就好難認得 每日幾百個客
但印象深刻係有臺灣人同日本人連續兩日嚟買 而都係我收緊銀 唔係香港人會特別有印象

日本人係特別好禮貌 但會同我講講下英文最後個句講咗日文(同埋兩日都走冰)
見佢哋拎住地圖 似係嚟玩 應該已經返咗去
但唔明呢頭有咩景點
呢種連續見到佢哋而你又認得佢哋 佢哋又會認得你 但大家都知過幾日就應該成世唔會再見到嘅感覺令人特別深刻

抹茶粉 一定要落 唔要可以同佢講聲

水蜜桃蒟蒻 葡萄柚蘆薈 本身已經好甜

紅茶加奶精

奶蓋即飲
有珍珠半個至一個鐘內
有茶嘅一至兩個鐘
奶茶/格雷三至四個鐘
冇茶冇珍珠嘅可以幾個鐘
唔太會影響個味

仙草汁 煲 加粉 煲 冷卻 完屋企都整到 街市都有涼粉賣

少飲 飲茶

問題整合

唔係 650

睇多唔多人買我哋每日用得晒 唔會放得耐

幾好飲不過要轉鮮奶茶
星球檸檬冬瓜都唔錯

應該係相反 pt多過ft 而家5個pt 3個ft 以前1個ft 4個pt
會呀 我咪係pt

三日嘅都有機會會請 一般都要求最少3日
通常一日最少都要五六個鐘 但睇情況嘅 有啲老細可能要你唔使返咁多
其實仲讀緊中學嘅話返下炒散咪算囉 都搵唔少

你好多謝你
奶蓋茶類落最多個行糖 所以半糖/微糖會好好多 (你走糖最好啦)
真心覺得朱古力好飲 奶蓋朱古力都正
彩珠跟返原本個啲嘢飲已經好飲
星球檸檬冬瓜唔錯
星球鮮奶綠仲正(要少糖或以上)
試下啦

珍珠加椰果
同百香QQ唔同

冇
唔要有茶已經剔走咗七成嘅嘢
仲要唔甜
除咗寒天仙楂洛神我諗唔到其他
但呢杯我唔鍾意飲

食嘅？奶蓋黑/星森林都有

睇到第5個帖
有多到時再加

你病好未？咁得閒做整合嘅

好左好多啦
未到下一份功課deadline咁咪做下

樓豬唔知死左去邊
咁多個鐘冇出現

真係整合
#

佢去緊返工
佢話電話無咩電

我而家喺葵芳
諗緊去唔去荃灣探樓主

去啦佢就快到

佢唔係開六點工嘅咩
而家搭八仲未到

佢遲左收工
我諗佢應該到左
但係佢話過佢一返到去會入廚房

又匿埋喺廚房
咁算

你問下佢我唔肯定

我放棄喇
一陣佢匿左入廚房我咪on99喺嗰度唔知做乜

我喺廚房

收工個樣好殘 星期日先嚟啦

好彩

但你嚟我可以出嚟
同埋其實我係啱啱先入 頭先一路都係出面

where are u

已走

我頭先話放棄嗰時走架

奶蓋珍奶個奶蓋用咩做？
有咩成份？
係咪好肥？

Cream 奶 加粉 落機打一兩分鐘
好天然 但cream一定會有脂肪
不過個人認為唔係成日飲都無咩問題
唔會肥得去邊

問題整合

有巴打話好難飲 我就唔鍾意士多啤梨嘅但上次被迫飲咗次覺得都ok 呢排轉咗好飲咗

應該係唔會有
策略問題

水蜜桃汁加糖加茶加冰
都幾多人話呢杯好飲 但半糖係基本都好甜下

呢樣總公司冇管得咁嚴 有分招牌就得[sosad

上年5月已經18 如無意外今年加到19

黑糖薑汁奶茶 柑桔檸檬

請我第一份工就係貢茶

walk in / 如果嗰間有寫電話嘅就打啦 不過都係要約時間見
請 不過好少男仔做 粗重嘢9成9交畀你
多數全日企收銀 畀你體驗下企幾個鐘先最多幫下手加料/貼貼紙
頭幾日唔會 但你錯完又錯就好難講

係店員冇同你講咩？

朱古力/奶蓋朱古力加珠
檸檬愛玉 可爾必思
紅豆布甸奶茶
都唔錯 但少糖係基本

啤唔好有時啤唔好有人懶得再啤 見漏好少就唔會再啤
都有機會係冇留意嘅

仲未瞓
抹茶粉水 糖 完

珍珠仙草布甸 伯爵奶茶底都唔錯呀
你突然咁問我醒唔起咁多紫米紅豆奶茶 蜂蜜綠 龍眼花蜜 綠茶可爾必思 冇人工嘢 諗到再補充

泛指大啲嘅珍珠 通常會就咁講 波霸=珍珠 好少會一齊用咁白痴

珍珠？小粉圓？
其實就算係臺灣都度度唔同叫法 北部就叫珍珠多 南部可能就叫波霸多

有 幾次
不過都係覺得啲人讀錯嘢飲好笑啲

好飲(有用機打嘅話)
可以微糖 但會苦

去烘焙用品舖多數有 再唔係嘅你上淘寶都有珍珠賣(臺灣貨)
但係出面買嘅多數都係乾珍珠 個人覺得係難煲過濕珍珠 每次都煲得唔好食
煲得好食嘅前提係你啲珍珠好食暫時未買到好食嘅 一定煲唔到奶茶舖咁嘅味

有熱
唔係間間有 商場舖9成都冇

主要就加盟 但係你都可以自己去台灣搵貨自己開嘅 慳返加盟費 但就比較煩同冇支援/品牌效應
巴打想開？

唔係應該間間都自己煲
原料當然一樣 但都可以煲得好食同唔好食
唔好話每間啦 每個人煲都唔同質素

如無意外應該就係咁多

咁得閒

推慢啲就可以keep好耐

即係少冰？

最後一個po
希望完之前清玉會開

係
我星期日收十一呀

一陣研究下
冇乜時間好忙

忙呀

好有心機

好差
但係你咁早過嚟做乜

已答

謝謝你喔

你唔係六點開工咩
我已經等到六點幾睇下你有冇上水
但又冇蹤影

咁我六點返工就梗係唔會用電話㗎啦
我六點準時返到去
咁你幾時再嚟附近

想飲貢茶既奶蓋同布丁

粉係指咩粉

唔知呀
係琴日早收先過嚟葵芳行下

粉係奶蓋粉

我今日又突然唔使返
落雨

奶蓋咩？

點解落雨就唔洗返工嘅

好勤力 竟然覆哂
最愛奶蓋
樓主番邊間

有冇人知茶湯會係落奶精 奶粉 定鮮奶？
（今日飲完觀音拿鐵）

拿鐵係鮮奶 其他落奶精

柚子有人讚你
我覺得koi好飲啲
荃灣

唔記得講 長老你做乜爆我出嚟
冇生意咪畀人cut鐘～

我幾時有爆你出黎
你都唔係做葵芳

你再望多次你自己之前講乜
搞到我已經放棄 直接講

決定咗要幾時交收

見樓主唔係度咁幫佢解答你問題

我有提過荃灣兩隻字咩
我搵哂都唔見嘅

綠茶

上個月有bonus
爽yy

你話呢

奶蓋綠加布甸

返咩工？

唔該哂你幫我搵返出黎
唔怪得之有人問你你都直接講啦

巴打番荃灣？

我代佢答: 係
反正都爆哂啦

我改左名～

之前po過上黎

Btw今日唔係飲呢個

有冇客叫過奶蓋香芋珍珠奶茶？

真係麻煩你喎

原本叫咩

噢我記得啦 我仲話好奇怪
咁你飲咩？

有成廿七蚊杯 睇到都覺得貴
但望落好靚

我就係想試下
但驚好怪

朱古力奶茶加布丁

可愛_ _ _

應該會好重奶味好甜未飲過 但望落靚

有印象

正呀我最愛
你又係布甸愛好者？

其實staff係咪嘢飲任飲？

係 但會叫我哋唔好飲貴嘢

今日教足全日條癮又起
又想買黎飲喇

唔洗咁客氣啦

今日教咁早
又飲

咁唔飲囉

買啦 飲咩？
儲印花呀

柚子

我lunch食左鹽酥雞肉燥飯
而家飲埋柚子茶
加埋就係你個名

好耐無食肉燥飯

fat fat囉

個人認為全舖最伏就係呢杯

做乜咁睇唔開飲埋啲咁嘅嘢

吓 點解伏呀
因為lunch食左鹽酥雞
想飲返啲潤嘅野

因為唔抵飲
你又破戒

都話因為你個po搞到呢排已經飲左一年份量

hello 樓主

朕不是美女不相認

咁幾時戒
呢杯去超級市場都買到

我冇返工喎點相認

應該戒唔到架喇
已成習慣

睇嚟我認錯人

手套男
話說你有無買飛6月睇m娘

買唔到vip
一開個網已經冇曬
唔敢買680
因為star hall音響唔掂
中間只要嘈少少可以乜都聽唔到
唯有等380
但就真係好遠

Vip你打去問有咖其實

唔好出聲

你上次唔係見過我咩

由一個月一杯變一星期一杯

咁口罩男

由唔飲變到一番工就飲2杯

不要再說了

我都因為呢個po而飲多左

你再講我就...

你到底返咩工

遲下一星期兩杯 好快夠9個印花

你今日先飲完

你就咩

佢咪講過佢都係你同行
只係人地轉左名

茶係唔錯但係d仙草真係好苦

未改名前一早講左啦～
自己諗下啦

醒目

佢成日都唔記得野
但放心我記得你

有愛～～～～既絲打

但你上次戴咗口罩
睇唔清楚個樣

下次再嚟就知啦

可愛女朋友天仁 記得啦

爆你大獲

對唔住

落多汁我有時廢事量都會

有咩大獲比你爆到

做咩要最後一個po
我做到心灰意冷

你未答我

因為已經冇人睇
點解？
仲唔瞓？

你估下

肥宅幾時去對面買嘢飲？
琴日見到著咗燈又拆緊貨 除咗電腦應該其他都set好 總公司啲人又嚟睇過 應該好快開

咁我爆你先
今日唔知醒

茉香奶茶加珍珠
開左話我知係你面前幫襯佢

冇特別

其實原來即係奶綠
好呀 我會好開心 可以休息多啲
不過其實開咗生意都係會差過貢茶

咁唔差在爆埋你係葵廣蕩失路

你今日係邊
近既話可以去搵樓主

係咩 jasmine tea唔係同普通綠茶有d分別架？

Jasmine tea唔係花茶黎咩

唔好

係咪想打

我睇佢英文就係一樣

jasmine green tea

今日生日冇去樓主嗰頭

我都蕩失過
一開始真係覺得葵廣係迷宮

生日快樂

返工應該要專心

多謝呀

嘩好耐冇見
多謝呀
近來有冇去買珍奶飲呀

無
生日有咩慶祝活動呀

食韓燒

我都好耐無食
箍左牙就無再食

箍到幾時呀

未知呀
要睇進度

加油呀
箍完就靚靚

好想快d箍完
好想瘋狂食野

死啦過咗添
生日快樂

我聽日去見工 祝我好運

多謝哂

見咩

做過屯市pt, 老闆溝左個員工做女朋友, 我覺得個組合好撚嘔心, 條女1996,老闆 好似1981,82,83 差14~16年

清玉
咁我就唔使召喚清玉巴絲

近水樓台先得月
點解冇做？

轉左賣波鞋

其實我應該知你係邊個

我都知
佢係一隻永遠都唔知醒既豬

琴日生日快樂

唔通你都係做野做到咁夜

咁你最後都係要做我生意

係
做到4點半先訓

之前唔係話清玉人工低咩

係囉，自打嘴巴喎你

佢之前先話人工低唔想做

都係想做 但真係好低

諗住兩邊返嘛 但係起薪得$37...
你生完日幾歲

真係好低 所以仲諗緊

都唔係做自己嘢

個grade係由我既睡眠時間換返黎

我唔知喎
我當尋日冇事發生過

我估都24 25

冇咁大

23

清玉好低人工 ft得一萬 part time一定係37起

我唔會回應

咁點解你想做清玉？
想轉下唔同嘅環境

係
但係真係好低 所以仲諗緊
副店又叫我過去第二邊睇舖 但係我真係唔知點揀好

你唔係已經諗好啦咩

係囉，又話今日去見工
見得工即係想做啦

唔係呀我又煩緊啦

邊個話見得工就想做
我諗住起碼有四十五

你就豬

其實你之前係咪留過言？對你個名有啲印象

你知我喺邊度返先算

你唔係不嬲知清玉低架喇咩

其實點解貢茶都咁撚多野問

一係做一係唔做

我今日好早起身

你呢句正正就係一條問題
因為有人飲所以有人問

正

畀我再諗下

我係以為有$45
原來一入去一定係$37 然後要考試先有$40
之後要每個月冇遲到冇畀人投訴先有$42
之後要有人嚟睇 ok先有$45

嘩
咁多個步驟嘅

咪係 仲要$45已經係盡

又轉左啦咩

遲到你一定唔得

星期一要交晒我而家做緊個research既所有findings

咁你依家有幾%?

未決定

我知 所以唔知點好

用升職加人工做動力
你應該會成功唔遲到

你唔係話返學先會遲
返工唔會遲嘅咩

有3part 做左第一part亦都係最細果part

比我於揀錢啦 做耐左熟左環境又無咁多人管 無咁嚴

夠唔夠時間做？

但我想學下嘢

多得少少錢
應該唔會成功

返工係例遲 我係話唔會唔知醒

太差了
我返工好少遲到

其實唔夠但又的唔起心肝
主要因為寫英文 訪問就做晒但好難寫番想要既句子出黎

學咩先 學人地d野飲點沖？
又話副店比你管舖 學下埋數落貨果d囉

我好明你感受
我今日份功課都係咁
打唔返自己上次講過既野出黎

補習當然唔可以遲
呢間近啲 應該唔會嘅

係
同埋清玉嚴謹好多 參考下對第時開舖都有幫助嘅
佢就叫我學 但嗌貨點貨我都識啦 唔明有咩學

佢唔係教琴咩
幾時變左補習

更正記錯

去試下囉
做下唔同嘅攞下唔同經驗嘛

已請但我真係未決定 突然要做咁多決定好煩
但又要儲多兩年錢 因為人工低唔少

仲有咩決定要做

之前就quit 然後返第一份工啦 唔做啦 之後又要轉啦唉

清玉好孤寒 員工淨係可以飲淨茶 仲要有限杯數
雖然我都淨係飲淨茶

真心覺得自己英文好廢

我都覺得自己英文好廢

即係你已經識落幾多貨 控制成本?

其實本身有得揀fyp做中文定英文 但之前貪過癮 諗住英文易d搵source 又懶係訓練下自己英文咁.....

唔可以食珍珠咁我唔做

我好明你感受
真係好難做

控制唔到成本㗎喎 咁間舖要賣幾多就幾多㗎啦冇得cut cost 我哋又唔係零售業
不過落貨我識呀 所以真心想學其他嘢

可以食你都唔做㗎啦

決定星期六返

又突然決定得咁快嘅
返貢茶對面？

係呀返一日問下 佢半年內有得升我嘅我就做
唔係點會

飲公司野飲到悶

吓
可以返一日架咩

可以呀
佢都叫我試下先

拎嚟同你換

星期六返清玉 有咩要注意

唔好遲到

盡量靚仔少少 注意靚女同事

見左工拿？

當然 第一日唔會遲
之後就...

多謝回覆

琴日見咗
諗咗一日決定做下先

見到靚女同事好問佢地拎電話啦
出pool有望

係囉 樓主去剪下頭髮 執執個樣 星期六著靚少少 gel下個頭 一入到舖頭即時chok個迷人笑容出嚟
成舖d女都被你溝哂 出pool不是夢

利申：9up，如果樓主唔小心吸引到成舖gay佬本人恕不負責

係咪返旺角？

唔回應今次唔會自爆

唔要

我又唔係落club返工咋喎
當然係要頹look

你唔係搵緊目標咩

清玉得嗰幾間之嘛

可唔可以代樓主自爆

旺中 登打 葵廣 荃灣
仲有冇漏？

有紅磡仲有一間

唔可以

係 五間
你仲要唔要印花

都話已放棄

要呀
好遠丫嘛

我星期五/六會去港島

做乜黎呢頭嘅

無聽你講過

買嘢
你過嚟 我去太古

而家講

我住太古
有咩買

屌same

最衰你去左外國
如果唔係可以相認

椰汁紅豆糕絲打係咪我鄰居嚟
我附近住咗個廿零歲靚女

以前康怡有間貢茶我成日幫襯

Rich
戲飛

你哋之前明明死都唔講自己住邊

長老冇咁後生

咁你又咁岩講中丫嘛

我係廿零歲架
唔係靚女之嘛

吓
特登走過黎買戲飛乜料
同女女去睇呀

唔信

我都覺得係同女女去睇

你三字頭

我好勁

哪有女

真係

唔係囉冇女
師奶

咁你咁遠去個度買飛做咩

咦康怡嗰間戲院開喇？

咦原來開啦
我一月返英國個陣佢仲整緊 告示都無張 仲以為有排整

好似話四月

4月 買定 正呀
唔知有冇suite呢

好近我搭四個站就到
平嘛

咩四個站呀
係唔係住紅線嗰邊嘅咩？

我先係紅線
佢住九龍個邊

油塘？藍田定調景嶺？
頂你住呢頭做乜走到去荃灣返工

我覺得係觀塘

但係如果觀塘就唔止四個站

係搭四個呀
鰂魚涌 油塘 藍田 觀塘 我無理由記錯掛

觀塘
我都有問過呢條問題
留返比佢自己答

你問我答開到10係咩玩法

係吹水po

其實我講過

觀塘去太古咪四個站囉

估啱

之前咪問過呢個問題囉
我都唔知點解喎

我計埋觀塘自己係一個站
所以計左做五個

又有問過咩

咁你去鰂魚涌係一個定兩個站？

好似肥宅問過

一個
我柒左囉sor

咁你後日嚟唔嚟

記緊清玉啲嘢飲
得五杯唔使用機打
其他都要

我覺得件制服好柒

我覺得已經好過貢茶
同埋唔使戴帽

係咩
我覺得綠色難carry

貢茶隻色仲樣衰喎
去到要調整心態 好驚唔習慣

有咩要調

要慢工出細貨
佢同我講沖一杯一分鐘算正常
貢茶要快我全舖最快
但我呢排都已經慢返 寧願慢都想沖好每一杯

有冇推介
點解得返我同你

你上次沖比我個杯沖左好耐

好問題
冇我暫時未搵到杯好好飲嘅

鮮奶朱古力係需要等待

好可惜我都係對朱古力麻麻

鐵觀音奶茶 幾好飲

係咪個個add哂你tg傾

你都add佢
佢成日係tg自爆

其實佢係咪根本鐘意自爆

應該係
上次我問佢知唔知自己自爆左佢都話唔知道

過份

上次飲過鐵觀音拿鐵 普普通通

並沒有

邊個話㗎

布甸是第一位

明明就有

呢排好忙
忙裡偷閒留一留名

樓主話要你部機呀

好呀，點約???

多謝你幫我答
tg我

可惜清玉冇

第一日返工 即將遲到

人地實好後悔請左你

快d用三兄弟黎多謝我

我都可以飲其他既
仲要係用機打先得

起到身但係返工遲到

我真係叻仔

多謝
我搭緊地鐵 每停一個站就落車行去車尾 再上返車

點解要咁做

因為第8卡第4道門出快啲
我喺第2卡 車廂太多人好難行 又阻到人

叻仔呢

我上車嗰時都係會預返落車近出口嗰個位上

經過七個站嘅努力我終於行到

不予置評呀

收工好輕鬆
已經同啲同事熟咗

咩果味茶好飲？

全部都係垃圾
但要揀嘅就水密桃啦 半糖

肥宅 對面開咗啦
原來之前對面係未請夠人所以未開

隔左咁耐先改返個字乜料
我搵左幾次先搵到你改左乜野

我都好奇怪點解隔咁耐先改
Btw聽聞今日樓主好受女同事歡迎

願聞其詳

你tg係?

Gongchal
就快變樓主代言人

但係佢話個度無目標
佢要求太高

一開始就set死哂係唔係目標 相處落先知架嘛

唔該你

唔是
係已經冇期望

冇
只係佢哋話就走先有男同事 然後話好興奮
同埋查家宅咁問下我嘢啫

因為咁啱發現

down pokeguide

今日返兩份工搭緊地鐵

唔好放棄希望
咁多女同事 前途一片光明

唔止一句唔該
你仲有野未做

由樓主開post就睇，但太快追唔切
見已經開到第10個就輕輕留個名

fulltime做得過?

我想問有冇得叫多珍珠

有呀
會多少少 (但個個人唔同做法 睇心情)

睇下你返邊間
人工高嗰幾間鋪比起同行嚟講算好做 但係如果真係想搵錢嘅話就唔好做飲食業啦 你要預工時長 同埋手會傷

好想瘋狂食珍珠

我終於追番你post
頭先交左4/5份畢業論文

樓豬我有d芋圓想加仙草食 邊度可以買到仙草

去街市咪有好多涼粉賣囉

終於但我已經好少睇
恭喜訪問到人嗱？

加一份咪得
見有人珍珠奶茶加兩份

未見過你咁
多謝你

天仁D珍珠奶茶/奶綠, 如果叫走糖係咪會健康D 其他材料都係純天然

召喚天仁巴絲

月尾加你
依加勁忙

奶粉唔係天然
就算走左糖本身d珍珠都有落好多糖同蜂蜜
應該係得茶係最天然
健康極有限

果d硬掘掘 上網搵到食譜 但又懶

訪問晒 果幾日見完professor準備重做過

個post無哂人
上水貼下呢邊d野飲
頭先同朋友飲 左邊jasmine tea右邊荔枝茶 呀又幾好飲喎

望落都好正咁

唔係無哂人
只係大家都好忙
Jasmine tea!! 我最愛
好想飲

我個名

好耐冇上水
今日返工清玉個未見過嘅同事
同佢吹水 講到以前都做奶茶舖 然後佢講咗句:唔會係連登嗰個呀？
最後我認咗
世界真細小小小
原來真係有人睇我個po
我知你睇到
聽日見

明明話唔想自爆
點知到最後你都係自爆左

次次都不幸女主角咁
今日買珍珠奶茶無比珍珠我

點解會冇發現到？

唔緊要啦 佢 cd com嚟
知你睇緊 快啲覆我啦

樓主內心根本想自爆

有次去觀塘區的貢茶買兩杯飲品，兩杯都錯晒😭😭

錯咩
嗰間好hea咁 冇興趣買

樓主清玉兩點半都唔開既

試業中開五點但收0:30

其實我有睇 但懶得出聲

左邊望落唔錯
但又飲呢間

話說有冇人記得我好耐之前杯華田噴到個客成身都係
上幾個星期發現佢仲有嚟買同一杯嘢 幾次都係我沖
竟然仲會嚟買我對你唔住呀
然後我加多咗好多胚芽畀佢

嘩
比著我一定以後唔會再黎
雖然知道係唔小心
但都有陰影

仲以為樓主已經深潛咗
我好忙

都潛咗好耐
忙咩？

我都諗住佢唔會嚟 但佢見到我又冇乜嘢咁

可能你靚仔

到底樓主聽日起唔起到身返工呢

寫文同考試 好多野未做
考完要飲珍奶賀一賀佢

咁肯定唔係呢個原因

又賀
你到底有幾多樣嘢要慶祝

我是咪可以開個 做緊清玉 你問我答
話說早兩日有人tg我然後又唔出聲 係咪band 3哥？
仲有冇天仁巴絲 你哋bonus係點計？

做啦
我都有野問嘅
即係hi完你之後唔講野？

咁可能你柒得濟
佢同情你
所以繼續幫襯你

開啦
我都有野問

想飲野嘅藉口
做到隻狗咁 賀自己重新為人

係 已讀我
其實呢度問都得

多謝你喎 肯定係咁

太誇張
長老都由一個月一次變一星期一次

呢度問得
話說 肥宅 個茉香奶茶的確就係奶綠

我本身直情係幾個月先一次

Bonus pt既話係你番工過日過指定營業額就有

你tg我未

謝解答
但聽講係計%？可唔可以講下

增肥有望

其實天仁啲茶同貢茶個啲有無唔同
差唔多價錢但天仁好飲咁多

天仁出茶起家
btw聽日有新野
涼粉登場

俾多次tg我
呢排又midterm又project

幫樓主覆
tg gongchal

有但價錢唔係差唔多啦？
我覺得清玉嘅茶同天仁差唔多

而家先公佈係乜

麻煩你喎 又要幫我覆

初嘗芒果冰沙 覺得唔錯
係貴左啲

今日返工試下先

如何

勁甜
沙冰嘅話中杯抵飲啲

今日返工畀人遺棄 覺得傷心
放半個鐘飯 差唔多個半鐘先出現 叻仔

結果唔得閒試

今日返工有客同我吹左陣水好愉快

想去見貢茶 易唔易請

幾錢杯

打柒佢
你幾時返香港

易正正常常又返到幾日就請

講得出做得到呀
你問第三次 七月

講下
冇機會啦 嚟清玉搵我啦

唔做貢茶拿？

做埋呢個月
都有少少唔捨得

話說琴日買咗杯天仁
旺角啲人亂沖嘅
但經理話個仙草幾好食
雖然好似冇咩人買

自從入咗呢個post就忍唔住係咁飲
但呢邊飲好貴 所以搞到成日唔食飯拎d錢買野飲
頭先又飲咗杯

n個post之前留過言
點解可以出到10
樓主係咪做旺角個間

利申今日先去買完蘋果冰醋 好鬼正呀

今日我飲左
隔左成個月

清玉有咩好飲？

冬瓜拿鐵 半糖 100分
冬瓜青茶 半糖 90分
翡翠檸檬 85分
鐵觀音珍珠奶茶 半糖 85分
益力多綠茶 80分
貢茶我真係答唔到你有咩好飲 但清玉有真係覺得好正嘅嘢

我沖嘅好飲啲

你好
我都唔知呀
你去旺中定登打士買？ 好飲咩
葡萄冰醋聽講仲好飲
利申:未飲過

冬瓜拿鐵本身有冇加糖？

登打士呀
旺中開左咩
蘋果冰醋好好飲
夏天飲一流
試左一次就做左清玉忠實fans
我有哂兩張會員卡
下次試下葡萄

我係多多愛好者 甜到仆街

有
冬瓜磚真係好正

咁應該見過你 勿相認
夏天都係鍾意飲冬瓜茶
聽講葡萄>蘋果>蔓越莓
點解會有晒兩張

檸檬定綠茶？

你已經講過
唔食飯好差
你返嚟請你飲啦

我去個陣有兩個男店員一個肥d一個瘦d
邊個係你
本身係有學生個張
但我最愛嘅蘋果冰醋用個張冇優惠
所以要埋另外個張
星期一應該再去
可唔可以比多d蘆薈我

凍定熱飲？

樓主又自爆

其實呢類飲品店沖野飲應該有既定方法？點解有啲舖頭會沖得特別難飲？

好味呀
下次要50%
70%仲係有d甜

貢茶 / 天仁同荼湯會邊間最好飲 ?

當然係凍飲
邊有 今次唔自爆

唔自爆
星期一唔返喎 你成日嚟呢頭？

天仁>茶湯會>>>貢茶

如果我星期一見到其中一個男店員係度
咁你係咪間接自爆
清玉我最近已經係呢間
開多d分店啦

天仁杯珍珠奶茶已經完爆貢茶，香港貢茶絕對係垃圾但台灣貢茶幾好飲

過左咁耐樓主都係喺度自爆緊

樓主真係好鐘意自爆

多多綠？

有人懶 亂沖
有時啲原料都會變 但係主要係有啲舖會偷工減料

冇

台灣貢茶除咗多咗啲新鮮嘢之外冇乜特別 又係用嗰啲垃圾原料

唔係 唔想知
琴日有冇買到
仲有好大發展空間

旺角幾近呀
如果你七月仲做緊我實去買

咁都近
一定做緊 三個月後嘅事啫

買左葡萄嚟試
我都係鍾意蘋果多d
我去個陣得個金毛男店員
而我已經晤記得佢係咪我上次見嗰兩個其中一個
我買左兩杯冰醋
佢沖完之後話唔夠色
喺我手上搶返佢再沖過兩杯比我

想返 d時間彈唔彈性?

唔係佢

呢兩杯就係你原本嗰兩杯
佢店長嚟

主要睇你間舖夠唔夠人返工
我返貢茶唔夠人 要返好多
但清玉我見啲pt幾個月唔返又得 一星期返一日又得 日日返都得

我見拎勁多樽出嚟倒來倒去
咁嗰兩杯會點
btw店長幾靚仔

竟然可以冇落糖
佢自己飲/丢
靚仔？？？？
你是咪有性趣

其實想飲鐵觀音先黎 點知無開。。。

鐵觀音得八十五分 請參考上表
你早少少嚟就飲到

點解佢岩岩收?
我今日交左fyp

你講既我都未飲過 係咪即係冬瓜茶加奶 我下次試下

係但好正 記得半糖
講到我又想飲

早一個鐘收咗
恭喜 坐定粒6

佢開左之後我都愛上左佢
佢所有野飲都係鮮奶沖定latte先係

d時間幾時先固定d
我琴日買果杯仙草好似有層膠係出面咁 間唔中都會買到咁既仙草 lur左一半

其實我未幫襯過清玉
到時去幫襯你老細

彩色珍珠又話有生果味

有咁講過咩
我印象樓主講過只係唔同色既珍珠

我好似冇話過有生果味 邊個同你講

比樓主伏左 好甜

收銀雞

半糖喎
好好飲
可能你唔鍾意飲甜sorry

有靚仔會幫襯多d
順便去研究邊個係樓主

今日係旺角（新啲個間）買珍珠奶茶飲到小強仔 原本打算係舊鋪買，見到職員用藍色箱搬啲冰入鋪頭，就覺得唔係幾想飲，於是行前啲買啦（其實知可能嗰間鋪頭都係咁，但眼不見為乾淨），唉，點知就中左加料珍珠奶茶

微糖
下次走糖 應該會好啲

唔是吧
搵我唔到
佢好似認得你 佢話你買過幾次

跟住點有冇返去嘈
旺角嗰兩間係咁 全部第二度煲好再送去 所以可能中途有強哥
嚟買清玉啦

冬瓜茶本身都甜
唔飲甜嘅都係飲其他啦

唔撚係掛
係咪因為我買親都買同一樣野
你咁講我唔敢再去啦

原本想返去嘈
但另一半為左安慰我 話唔係小強黎 再掉埋
要我呃自己
我想知拎返去嘈會點

應該係
點解 記得你咪好囉
嚟旺中買

唔甜嘅有咩推介

係我就點都返去嘈
起碼拎返幾嚿水啦

後者
開多啲舖啦

廿幾號
你係每次去貢茶買先會？
我覺得你係食左面嗰層仙草 會硬啲 好似膠咁 但其實都係食得嘅

我唔要比人認得呀
我唔想未搵到樓主就自爆
好柒呀

聽日貢茶last day歡迎探監
以後清玉見
有啲唔捨得呢個po都即將要完啦

開返個 做緊清玉 你問我自爆
btw

樓主唔理我

以後無得飲你沖既3兄弟

樓主仲有無興趣過之前想做個間做

冇啦呢度發展感覺唔錯 會做一排先
同埋店長以前做過天仁店長聽佢講完我又唔太想做天仁..

個個沖都一樣味啫

開台式飲品討論區算
睇漏咗
青茶 有青茶加80分

我會問下佢你咩樣
你小心啲

烏龍奶茶好唔好飲？

凍水有無煲過？ 過濾？ 乾淨？

聽日唔黎啦咁

過濾水
好似係

More
我覺得幾好做

好呀
mark低遲d返去飲

好飲過奶香綠茶 但係我兩隻都唔太鍾意 (記得半糖)

半糖唔會無味咩

唔好問啦

利申：窮肥毒柒醜

想番兩個月咁得唔得嫁

想問有咩飲品可以走糖?
因為聽過好似香芋奶茶，啲粉已經有埋糖，所以唔可以走糖(最多無咩味)
冬瓜茶可唔可以?

返咗兩個禮拜 得最低工資

邊間咁慘 轉第二間啦

除咗冬瓜茶 桂圓紅棗茶 黑糖薑茶 百香QQ 宇治抹茶沙冰之外其他都可以走糖
應該冇漏

你唔同佢講你返兩個月就得
因為正常咁短時間係唔會請

全糖甜死

有排
其實個個都話難飲 有草味 口味唔同

未得閒問
唔驚啦

轉旺角會唔會好啲

奶蓋係點整既???有冇食譜, 份量???好好味好想自己整食

Cream、奶、粉
再落機打一兩分鐘

三個月好快
距離你開第一個貢茶post都兩個半月啦

想問吓舖頭有沒有用製冰機呢? 如有, 用緊幾大製冰量的呢?

有人做過 請參考

有
呢層...我聽日研究完再答你

旺角忙同埋都係三十幾 你近邊頭？

黃埔個間聽講就4X

做過貢茶年幾
有d野係一定唔會食
eg寒天好多時過曬期都會照用
爛到成pat屎咁既紅豆 飲親相思奶荼都要新開一罐紅豆先敢飲
格雷奶茶 主要係我間鋪得一個人煮得好飲

有幾何會丢 唔壞就得
但紅豆幾正好綿密

1:1:1? 粉即係奶粉, 再加牛奶???

所以好驚食寒天 過左期幾年都有

點解你要無視我
奶:Cream=2:1

幾年咁明顯係個別老細問題

四字頭公價三字頭太低 五字頭算高

啲人沖嘢可以亂嚟 只係人事上嚴謹
做得耐唔問唔會加人工 唔夠人又狂開舖

某間好旺場既鋪頭起薪點好似得33
升到最高都係得4字頭 然後忙個陣做到踢曬腳
加人工係睇個人同老闆fd唔fd fd就坐火箭 唔fd就有排都唔加

大家應該領悟下咩人工交咩貨嘅道理
使乜踢晒腳 你畀三十幾我我咪做三十幾嘅速度囉 啲客等唔到嘅關我咩事？三十幾蚊係咁嘅速度㗎啦
工作能力差都係？

我去買見到啲人亂嚟
杯嘢上凍下熱 攪拌機永世唔洗 量茶望一眼就是但倒落去 奶精每次都落唔同份量

永世唔洗一飲就知咩事喎！
唔洗會俾人屌（應該）
量茶望一眼係咪個份量岩就倒掛⋯
望咁耐做咩？
奶精你係指同一樣既凍飲都落唔同份量定點

奶精用咩牌子

我等咗十分鐘 一路望 佢未洗過
我意思係佢拎住個量杯 隨手倒奶落去然後一秒都唔使就倒落攪拌機
係每勺都唔同

相信係自家牌子

其實間間奶精既味道係咪都差唔多

樓主, 實不相瞞, 我想開一間自己牌子的珍奶店.

依家我喺台灣住咗差唔多一年, 都已經叫做試過晒台北好飲的飲品. 想將當中好飲的搬過黎香港, 好似陳三鼎的黑糖鮮奶, 一芳水果茶, 水巷茶弄的大甲芋頭鮮奶等等. 依啲係香港都飲唔到.

我本來都唔係好飲茶飲, 但黎台灣之後簡直上咗癮, 日日都想飲, 因為太正!

我本身係香港做開小食, 但冇做過茶飲. 我追你個POST都由一至十全部睇晒, 但到到開舖時應該都係唔識點做架喇. 我想問吓你有冇興趣做個PT顧問, 到時我番香港開舖時問吓你D嘢點做?

謝謝!

同埋都講吓點解唔加盟.

一來真係好貴吓, 好似日出茶太, 要120萬左右. Coco一開要開三間 (大佬, 我一間都唔知做唔做得住, 點開三間?).

二來, 唔係咁多台灣舖想開過黎香港, 個個都想開係大陸, 佢地開大陸的條件都幾著數, 但開香港就唔係好想, 有啲就試過開黎香港或新加坡, 但效果好差, 就唔想再開.

所以都係想自己試吓開分店, 想開係旺少少的區, 但真係冇經驗!

要直接搵到樓主我建議你tg佢
Gongchal

巴打對歇腳亭有咩評價

謝謝巴/絲打!

前幾日係英國買珍珠奶茶 個店員聽錯咗我講without tapioca結果走咗珍珠

唔係會飲得出分別

越做越差 遲早同貢茶同一下場

今日過左旺中間清玉買野飲
我見佢唔夠鐵觀音
跟住佢加熱水
搞到成杯野飲鐵觀音味勁淡diu

好耐冇入呢個post

問過同事 夠鐵觀音喎
你係咪走冰 走冰加水係正常 有得茶濃

歇腳亭有咩好飲

點解打去間貢茶話唔請學生
但我同學做梗架喎 我平日都返到架

知唔知邊間飲品鋪會請學生哥

我叫左少冰咋
我見住佢唔夠鐵觀音
佢仲搖一搖個煲
仲問另一個人唔夠咁點算
另一個人又係搖一搖個煲跟住叫佢加水

呢d野一眼都睇得穿啦～

諗起唔夠桂花既時候

你幾點去買？佢答我啱啱好 唔會你就係最後嗰杯啩？

岩岩好既話洗咩加水
少冰無可能係幫你加水
我個間做開都唔會係咁啦～

同埋你問左佢
佢又唔知我幾點買
又點解可以咁100%肯定話係岩岩好

頂 做乜唔加返
又飲

邊間

朱古力鮮奶

正常大部份都請

應該係嗰間啫 去第二間試下

會點

下 傻架
我個間少冰都唔會加水啦

好

張單都係印no tapioca
證據確鑿 係我講得唔清楚又無check下張單
都沖好哂 費事啦
呢排係咁飲飲到破產

都叫你叫人寄啲珍珠畀你 自己加
到底珍珠可以有幾多個英文名

嚟清玉做啦

好多名咩
我呢邊d舖都係寫tapioca

廿幾蚊

有中國特色嘅抄襲品牌明抄貢茶
源自廣州你飲埋我嗰份

桂花係點一包包雪住再浸水沖？

一日800磅左右

boba pearl bubble tapioca

手感芋頭鮮奶
不過仲貴
但我飲開呢兩杯
全家奶茶都ok嘅

熱飲就係一包包就咁浸水
凍飲係浸茶葉沖
我果間好似唔會雪茶葉

三兄弟係唔係唔可以轉奶綠？

其實啲珍珠會唔會過夜？
聽日返煲？

點樣可以喺屋企自製健康啲既珍珠奶茶,同埋買咩材料（最好講埋邊度買&咩牌子）
利申 珍珠奶茶中毒者 戒唔到所以想自己整健康啲既

有咩好飲次次淨係識叫珍珠奶茶
奶蓋系列邊隻好飲？

代樓主答
朱古力奶茶
雖然入面無奶茶

茶葉好重要喎但應該幾難調到出面隻味
珍珠樓主講過出面賣既唔好味
用鮮奶好似係比奶精好d
我留返比樓主答哈哈

唔該你
奶蓋綠半糖 (不過其實我唔鍾意奶蓋)
紅茶都唔錯

唔得淨茶可以互轉 但有奶嘅全部唔轉得

唔會會硬過石頭
相信冇一間會咁做

好無飲
其實點解有鐵觀音雪糕但係冇鐵觀音賣

我都係

未飲過
有問過茶葉同事 唔知有冇記錯 [black][/black]佢話因爲台灣既鐵觀音太濃味唔適合 多數有鐵觀音野飲既話啲茶葉都係大陸度黎 因為淡味啲

已戒晒鋪頭入面所有野飲

我中珍珠毒
奶茶反而麻麻

奶蓋點整?
有冇得叫杯珍珠奶茶之後多奶蓋?
有冇得叫一杯淨係奶蓋?

戒唔到，想自己整

我試過收鋪前半就冇哂珍珠

奶蓋即係乜嘢黎

我試過整 好難飲
茶同奶應該咩比例

用幾多克奶精

珍珠真係好難好難買到奶茶舖用嘅珍珠 其他細包for屋企煲嚟食嘅都好難食冇口感

自己沖就用鮮奶啦不過個茶要夠濃
茶同奶精就13至16:1

個茶要夠濃
4.5-5.5:1奶都大影響 其實真係唔易

奶+Cream+粉打成嘅物體 浮係面

你做邊間
未試過珍珠只可以多唔可以少

去天仁買茶葉～

可以參考:

珍珠奶茶點多奶蓋
冇

台灣有泡泡珠 好正咁

唔知會唔會就咁$4單賣一勺珍珠比客呢

應該唔會啦你正價都可能有機
咁樣冇得賺

除左可爾必思仲有咩乳酸飲品？

冇唔覺得可爾必思好飲
嚟清玉飲益力多啦

仲有冇邊度沖野飲既請人
天仁打電話冇人聽

有冇食過貢茶妹

樓主返星期幾多？一個禮拜有冇話要返幾多日

你地點睇丸茶呢間?

未飲過 睇樣有啲伏 同埋個名好老翻feel第一時間聯想到丸作食茶

以前就返1-5夜晚&六日 一個星期返四日
多數要求你一星期返三日

乜野做邊間，邊有人請

我試過話冇哂珍珠

清玉你係點in ？

再打啦天仁加左人工

加到幾多
天仁越嚟越忙做死

Wtsapp佢唔應我

一陣再試下先

話說貢茶出咗紫薯 一聽就知係伏 紫薯乜乜乜

而家俾人吹捧到怕左紫薯

你呢間係邊架 之前唔係問呢個電話

好彩我本身都好憎食蕃薯
依家d咩海膽 紫薯我全部都好討厭食
係咪我挑食

我想番葵芳個間

請問冬瓜茶啲冬瓜露點整？
買現醒冬瓜露？
係嘅話係咪台灣人貨？

你係咪講緊冬瓜磚
如果係
淘寶有得買

平時貢茶買冬瓜茶
我見啲staff拎一大樽冬瓜露出黎溝水加冰賣比我
想知果大樽冬瓜露點開/整出黎
如果係淘寶貨嘅話以後唔敢飲了

唔係淘寶貨 只係淘寶買到姐
好似係冬瓜磚煲出黎
頭幾頁我做既整合有講過呢樣野
留返比樓主放工再答你

我收double

我本身對呢啲野冇乜感覺
但而家越吹捧我越憎

紫薯芝士海膽韓式乜乜乜
仲要加個好邪惡呀既形容詞

不過都唔該你

就咁走去門市買珍珠會唔會俾人鬧

我好鍾意食紫薯

一定冇咁忙
Starbucks最高$45咋

應該唔會鬧 但係都唔會賣畀你

貢茶可以
會幫你珍奶加4-5份珍珠咁計錢

樓主知唔知荃灣清玉 soft opening 完未 ?

完咗啦 27號正式開 冇咗減三蚊啦

Thanks!

點會啊
Starbucks忙好多

我唔係講Starbucks答緊你第一句....

有陣怪味
其他台飲店珍珠都高汁過貢茶

最愛天仁珍珠 甜甜地

天仁珍珠的確第一蜂蜜係唔同啲

一剪開包珍珠有陣唔知點形容嘅味

我偷偷地比你
不過遲d做誠品應該忙到頭搖尾擺

諗起要喺誠品入面做真係淆晒底

車軚味？

去銅記返？唔返嗰度嗱？

我買兩杯

近屋企
我唔想好似你咁自爆

有幾難估
你哋啲仙草唔使煲？

唔洗

未追哂po
想問下點入職 walk in?
易唔易請 我學生哥無經驗又想試下

入職通常打電話/wtsapp

冇電話嘅直接去間鋪度話想見工
基本上你個人正正常常就請 冇工作經驗影響不大
嚟清玉做啦

其實係咪賣唔出

調返轉
好多人買搞到冇貨

樓主 清玉人工係咪低過$40？

應該係新出果排想俾客知有仙草？
因為貨預唔多 話諗住試反應跟住就冇貨了
不過都好 沖少樣麻煩野

去左見天仁 唔知請唔請 等消息

忙死你 未試過買天仁唔洗排隊

天仁做死不過比較上都多人返工嘅

岩入職係煲下野先？

你肯返地鐵沿線就應該九成請
我就是失敗的例子
不過好多謝天仁冇請我

天仁人工相對上較高嗎？

無追post,做咩區？一日幾錢生意，想開返間差唔多

人工高嘅某幾間貢茶會高過天仁$5～10/h
但同行嚟講算高 冇第一都第二高

元朗係咪無台式飲品 搵親既摺哂

元朗唔係有天仁咩

清玊幾錢一粒鐘？

今日走左去in pt
佢叫我寫低啲資料係本簿到然後就話遲啲打電話通知
係咪即係唔請我？

有無人做happy lemon?好似全女班

我真係未見過有男人

你講貢茶？
未必嘅 要老細睇完ok先叫你再過嚟見下 之後就真係返工

我明覆咗 點解消失咗

加咁多 唔好走啦

個間貢茶好多mk妹 但係係中年mk妹
唔太啱我
今日去埋comebuy問先

認真 有無巴絲飲過慈雲山貢茶
慈雲山中心間貢茶啲奶蓋薄撚過紙
到底奶蓋幾厚有無標準 有無得叫佢比多啲

comebuy仲衰過貢茶
你喺邊頭返工呀？

冇飲過
要有兩隻手指位 你問佢嘅佢都冇得唔畀多啲你嘅 最多閪下你面囉

天水圍

誠品入面收銀好q煩

返工收到收工？

珍珠點煲先好食

有咁爽就好
未試過收銀要用腦

隻隻唔同喎 咩珍珠先？

做一個月得唔得

得 tg我啦

三個月已經勉強 一個月冇人會請..
你之前明明話三個月㗎 做乜越縮越短

你睇下收唔收到msg

收到

你同我講天仁都算 歇腳亭
一擔擔

格雷奶茶同一般奶茶係咪淨係茶膽唔同啊？
平時可唔可以叫多奶蓋嫁？

即係伯爵奶茶嚟
可以 但多唔多畀你就睇佢做法

提底聽日探你

好彩我聽日先返

咁就聽日
你講到咁明顯

有冇人飲過貢茶杯紫薯乜乜乜？

今日去咗天仁填form 應該做到2個月左右
遲下要去旅行做唔到咁耐

貢茶茶類會唔會落糖？
布丁係咩布丁? 出面有冇得買？
如果pt有冇得每星期返一兩日？
收工係咪要倒埋垃圾?

用粉整既布丁
From布丁愛好者

好得閒喎

兩個月都請？
pt你去旅行應該影響不大呀？

會 落好q多糖
冇但你買布甸粉整應該一樣味
兩日有機會得
睇舖 大部份要
你捱得住咪得 應該唔會理你嘅

頭痛又訓唔著

其實未必請 但填form果陣我冇寫會做幾耐 因為佢冇問
我去兩星期旅行喎

清玉個益力多綠茶好正

做乜真係多咗咁多人飲呢杯
唔夠益力多賣啦
明明其他舖都有 茶番 歇腳亭 KOI the

竟然唔問
兩星期啫 pt應該ok㗎？

take care

我原本飲開冬瓜茶 但我朋友推薦益力多

試飲完覺得好正 之後一直都飲呢個
試過歇腳亭覺得陣益力多味冇咁勁 總之冇清玉咁好飲

個女仔只係叫我填form等消息
問埋我地點時間
我話只要係新界 咩時間都得

咁機會唔大
你咩時間都得但返得少

益力多越賣越多冇貨啦

間中都會聽到啲客講話一開頭覺得唔好飲 之後就上咗癮
但係理論上應該係一樣 可能糖有影響個味啦 蔗糖香啲 帶得出個味

追咗十個post第一次留名
超鍾意飲奶蓋烏龍茶走糖 隔日飲咁濟 但屋企附近嘅貢菜都係奶蓋勁少仲要勁快溶
難得搵到間尖東貢茶係好多奶蓋嘅 我買多幾次佢認得我之後又開始越比越少
又係時候搵一間新嘅

奶蓋烏龍茶 我都好中意

KOI 瑪其朵表示:

竟然仲有人睇你好你好
走糖 我覺得貢茶啲茶走糖又唔加水嘅難以入口
點解會認得你反而畀少咗 通常都係相反
自己整啦

已死

Happy lemon個芝士奶蓋巨好飲
不過勁薄勁少囉又貴

由cd-rom睇到而家

有冇飲過歇腳亭嗰個？

恭喜你申請到acc 貢茶系列就完 下個po再見

話說啱啱有三個客 買咗蘋果冰醋 益力多綠茶同冬瓜青茶 然後益力多綠嗰個飲完話:又話好飲嘅？
另一個就話咩上網睇 自己冇飲過
我google完都唔見有人講 其實係咪睇過我個po我話好飲
如果你見到嘅 我想問你飲咩大咁都話難飲 嗰三杯已經係好正常

覺得啲茶濃係咪可以叫淡茶

你講邊間？

唔知 但有一次男朋友幫我買係正常份量 第二日差唔多時間我去買 得翻一半奶蓋 但想忍唔到口唔飲 即使屋企附近難飲嗰間都周不時會買

除咗奶蓋就偏愛天仁913奶茶 第一次飲係台灣飲 好正 但喺香港天仁搵唔翻一樣嘅味

天仁配方一樣應該唔會唔同掛
不過913鮮奶茶難沖得好飲

貢茶 同 歇腳亭

我冇講明邊間
病未好返就返工返到手軟腳軟

遲啲去試試
清玉分店好少想飲要出到好遠
但歇腳同貢茶就好方便

貢茶唔得但可能會幫你加下水嘅

誠品入面嘅天仁唔多啦
好忙？

你唔係飲過啦咩
今日又聽到幾個客話好飲
遲下會多啲㗎啦你近邊頭？

歇腳亭竟然得

你話會上癮咪飲多幾次
我係新界 平時係大埔上水果頭走黎走去

六日嘛 食完藥又暈又攰我都唔知自己做緊乜
明明排晒長龍d人都會過黎買
買完叫親number又冇人理

結果去到最後一post都未知樓主做邊間

貢茶？荃灣呀 冇做啦

做乜咁都仲返工？
可能啲人去晒睇書
其實咁辛苦嘅當初做乜要揀間咁忙嘅

個客講咋
咁最近你都旺角啦喎
但係如果要開到咁入嘅話應該都唔係呢一兩年嘅事

我見佢哋有用量杯 理論上有量茶嘅應該都得 好似清玉同天仁咁
冇量茶好似貢茶亂落嘅就九成都唔得

同一個店員？
點解要攞苦嚟辛..真係值得咩
清玉呢清玉呢

為什麼？
其實冰 水都已經會有影響飲開嘅會飲得出分別
但聽人講台灣天仁差啲 又有人話好啲 唔知邊個真

天仁要用量杯架wo
唔係亂落

你指冰同水既份量定點？
定台灣水同香港水唔同？

間唔中我都會去行街 所以都會飲到
但真係好唔方便
相反歇腳貢菜天仁就方便好多

同一個 唔值 其實佢態度幾閪 係睇在奶蓋多先一直幫襯 一少就

最近有飲清玉 因為唔知咩出名所以飲茉香奶綠 都ok 見益力多綠茶有好評都會去試下

可能因為我微糖 然後又冇嗌茶濃 唔知香港有冇得嗌 覺得有啲淡

我咪話天仁用量杯

唔係 製冰機
水都有啲影響 同埋或者係攪拌機唔同/手法唔同？
我哋試過唔同舖打一樣秒數 但永遠都有啲唔同 應該冰機影響

我記得提底講過有茶濃

貢菜

多謝！好耐無飲，揾日飲下先
鐘意飲奶蓋同仙草奶凍

病假淨係拎左一日
因為住港島

你話pt唔返都冇事 請多日假啦
咁都有其他舖冇咁忙㗎 港島咁多分店

不過最近兩次都係去歇腳亭

唔好飲貢茶啦
歡迎光臨清玉

星期六咁忙少一個好慘
其他都幾旺

有茶濃的

邊間？

成日都有人投訴既呢

係咪你沖先？

得一間咁少咩

個post忽然推得咁快
爆post前上多次水先

果間應該係keep住亂黎
其他一時時

終於出現
新po見

睇你去邊間啦
不過我好少沖 一沖就做唔到其他嘢

有咩好飲？

都係 雖然我一直都冇機會望入廚房
個廚房好大有冷氣

我正式宣布我真係係呢邊飲珍珠奶茶飲到破產 依家窮到日日食三文治
你又話唔再開既
開「做緊清玉 你問我答」？

呢間飲親都冇味 差啲想入去屌柒佢 廢是加料就算

開係沙田都好
旺角有條街好多野食 芝士撻炸薯條果啲
我成日係果到買
仲記得第一次買 個staff係個好靚嘅台灣妹
我唔識嘅普通話就叫朋友幫我買

唔知wo~
我無乜聽過呢d

咁我應該知邊間

我哋廚房都有冷氣
(因為同出面連埋一齊)
廚房兩個人做？

你仲有成日飲咩
唔開貢茶啫
唔係啦 應該冇人想問唔再開你問我答

去投訴
其實應該好多人投訴 但點解都仲係咁

檸檬最多人買就檸檬愛玉之後係檸檬益力多 然後先翡翠檸檬
咁快飲咗全糖？我同事話好甜 但我覺得ok呀
又係登打士買？

因為已經放棄左果間

有時都係得一個

真係？
做壞牌子 咁好咩

檸檬益力多我都想試 翡翠檸檬係咩黎其實
微糖 全糖嘅話我成日咁飲會痴肥 但微糖都ok 甜得黎清清地

紅磡 登打士次次去都好多人

抹茶紅豆點整

你咪問過

我= 客=
客：要一杯薑茶
我：唔好意思冇薑茶 冬天先有架
客：下而家唔係冬天咩

你出現嗱
佢啱啱放監？
可以點答

知唔知貢茶隻伯爵茶出面邊到有得自己買黎飲
17蚊飲茶好晒錢，飲3兄弟先覺得抵
不過3兄弟又麻麻地，呢個價錢玄米抹茶果D好過

買伯爵茶自己加奶
不過味應該有少少唔同

同呢d人一齊生存真係好危險

貢茶幾時都有

上0網睇見到要加紅茶

可唔可以po 多次張糖表
Load唔返張圖

因為唔係新鮮薑

呢個世界上好多白痴

留意 張表係七分糖
好陰濕

m痛時理得你啲薑新唔新鮮丫

做乜唔自己整
一係去買枝啦 好貴

可唔可以唔好成日病

我而家男女好平均

點平均法我全舖得一個男...
男嘅都唔捱得 做一陣就走
仲未好返？

起碼有3 4個男同事會返工
我一食個m記又黎料

兩間舖得我兩個
病仲食m記
今日五半後自己一個

我間舖都好少男仔
Btw 從來都未試過得一個收夜
最少都2個

會唔會加料？
利申：係尖沙嘴果間叫珍珠奶茶 飲落去有腥未即刻嘔番出黎

唔會
係珍珠有定杯嘢有？

畀人放飛機 好在佢最後返咗嚟

想問下︰
貢茶有冇真係用茶同奶？
奶精係咪對人有害？

爬左post 原來有巴問過
sor

有 茶就間間都真茶 但有冇落茶精就不得而知
部份有反式脂肪 但而家嘅奶精已經可以做到冇反式脂肪 所以對人體冇害

點解而家無返工既日子咁難捱

好想返工咩
返工先難捱 幾時先暑假 想打杖

之前係咪有巴絲奶過嘢
睇嚟嗰間啲衛生真係..

哇

留名

呢個post咁耐都未推爆

冇晒人嘛

好少飲台式飲品特別係奶茶
前幾日飲左清玉個鐵觀音奶茶就上左癮
係咪間間鋪都有d茶溝奶茶飲 ？
返到香港連續飲左幾日清玉 好撚正呀

紅字唔明
我唔鍾意鐵觀音陣味 淨係鍾意奶綠
不過多謝支持清玉

爆post前留下言

好呀唔該哂

即係鐵觀音烏龍茶綠茶個d茶溝奶茶
Sorry for 1999999999

唔明